# CSS &ndash; Box Model

> Zadania rozwiązuj w plikach ```index.html``` oraz ```css/style.css```

## Zadania rozwiązywane z wykładowcą

### Nie mieszczące się elementy (~ 4min - 6min)

* Stwórz **div** o klasie **container** i ustaw mu niebieskie obramowanie oraz szerokość 400px.
* Stwórz wewnątrz niego element **div** o klasie **one** i:
    * ustaw mu szerokości po __350px__,
    * wyznacz ich granicę obrysem (np. ```border: 1px solid red```),
* Do stworzonego  **diva** o klasie **one** wpisz kilka słów. Następnie odsuń tekst od krawędzi **diva**. Czy widzisz, że przy ustawianiu paddingu element o klasie **one** nie mieści się w elemencie o klasie **container**?
* Zniweluj to powiększanie, opisz w komentarzu jak to robisz.


-------------------------------------------------------------------------------

## Zadania do samodzielnego wykonania

### Zadanie 1. Zrozumienie Box Model (~ 4min - 6min)

Napisz własnymi słowami, czym są i jak działają następujące właściwości:
* ```box-sizing```,
* ```margin```,
* ```padding```.

### Zadanie 2. Wizualizacja Box Model (~ 2min - 4min)
Przetetuj jak zmieniają się wielkości boxa, przy różnych ustawieniach box-sizing oraz podczas zmian szerkości, paddingów i borderu
[Interaktywny diagram box model](http://codepen.io/carolineartz/full/ogVXZj/).
